多謝黑警！

其實要keep到每個禮拜都出真係好攰 好易想放棄抖下 但係多得政府多得班黑警每日都搞d新意思 俾我地keep到團火 真係多撚謝佢地老母

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你